<<人人都是投訴撚>> 突發 - 馬會正式搵大型律師樓研究點處理何君堯

下面呢個新聞有更新進展，有知情人士話馬會已經委託咗一間大型律師樓對於是否要就何君堯一事執行紀律行動提供法律意見。雖然結果未出，但至少證明投訴會令某Ｄ機構做野。

希望大家繼續用不同渠道伸張公義，例如登記做陪審團，見到有post話要投訴呢樣果樣就用幾分鐘send下電郵。每人做多一點點，用盡每一粒子彈！好人一生平安。

【元朗黑夜】馬會回應DQ何君堯會籍：倘令聲譽受損 可採紀律行動

推

再自推

send 投訴信係有用既!

人地外地心繫港 外國巴絲 香港需要你！

pish

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

一齊罷！

借po

【 請 注 意 】 我地要來一場 「媒 體 輿 論 大 反 擊 ! 」

All of us do whatever we can!

聯署: 阻止曾偉雄被任命為聯合國維也納辦事處總幹事！

繼續投訴